14  Ette sai woetud otsust tehja moisa wallitsuse kaebtusse ülle mis I Protokollis No 4 all seisab Simikamäe s. Tönno ülle pude worrumisse pärrast. Et selgemad tunnistust ei olle sanud, se on: et kegi ei olle näinud kui Tönno Linsmann need puud on wörrunud, ei woinud kohhus Tönnule keddagi trahwi moista.
